全盛時期藥師兜係咪無敵？ 輸bug 技

幻術免疫 無限hp

仙術夠帶土打

唔記得
點解佢對幻術免疫?

有眼罩

咁鼬太知算咩

其實條友係咪姓藥師

咁聽覺幻術點算

對著塵遁，仙人模式回覆力再高都冇用

巴打睇到呢格冇睇落去？之後會中伊邪那美定唔知乜鳩

最後咪又係中左幻術

Lm學野

回復先啱

做乜鳩呀你 之後佢唔係中伊邪那美？ 傻西就返去睇喜羊羊啦